其實譚博士係邊間大學拎博士學位?

搵黎搵去到冇?

叫得dr.
都係吹

國立政治大學東亞研究所法學博士

澳門定台灣

Lm